和平定勇武根本唔係重點

民眾力量固然重要

與其爭拗和平還是勇武

其實靈活策略先更加重要

網上見到好多人建議從不同國際渠道嘗試追究責任

希望響警隊施加壓力

效果可能比勇武更有人

唔好執着於單一策略

開始見到有人屌2,000,000人自我感覺良好

所以希望在此提醒大家

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

輸出唔會屌牧師唔出力！

其實勇武都唔係得一種方法

就算大部分人都無留守金鐘

都可以勇武

如果從今日開始

有人於林鄭每個公開活動地方狙擊表達意見

都可以係一種勇武